送頭論。連登仔係懦弱，懦夫

警犬濫捕
目的係捉到你驚，捉到你怕，捉到你唔敢出黎
而連登仔既真面目
就係順民
因為怕被濫捕
因為自己的懦弱
就本末倒置
將被濫捕的義士稱為送頭
反而不去譴責警犬濫捕

奉勸各位義士
每次行動前必須計劃好逃走路線
以防被濫捕

而各位懦弱既連登仔
切勿再用送頭去形容義士
來掩飾你係一個怕被濫捕的懦夫

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

從來都唔係送頭 面對邪惡挺身而出反抗極權 無可能叫送頭